# Bajoo chinese language file
# Copyright (C) 2016 Bajoo
# This file is distributed under the same license as the Bajoo package.
# Bajoo <support-en@bajoo.fr>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Bajoo 0.3.21\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: Bajoo <support-en@bajoo.fr>\n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-20 12:12+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-27 11:31+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Bajoo <support-en@bajoo.fr>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"

#: bajoo/api/session.py:29
msgid "The authentication server has returned invalid data."
msgstr ""

#: bajoo/bajoo_app.py:161
msgid ""
"Another instance of Bajoo is actually running.\n"
"You can't open Bajoo twice."
msgstr ""

# TODO translate me
#: bajoo/bajoo_app.py:163
msgid "Bajoo already started"
msgstr ""

#: bajoo/bajoo_app.py:355
#, python-format
msgid "Error occurred: %s."
msgstr "错误 : %s"

#: bajoo/bajoo_app.py:439
msgid ""
"Cannot add this member to team share; maybe this account does not exist."
msgstr "该团队共享文件无法加入; 可能该账户已不存在。 "

#: bajoo/bajoo_app.py:449
#, python-format
msgid "%(email)s has been given access to team share '%(name)s'"
msgstr "%(email)s 以获准进入团队共享 '%(name)s'"

#: bajoo/bajoo_app.py:456
msgid "Unidentified container, cannot add member"
msgstr "无法辨认身份，不能添加成员"

#: bajoo/bajoo_app.py:471
msgid "Cannot remove this member from this team share."
msgstr "无法从该团队共享移除此成员"

#: bajoo/bajoo_app.py:478
#, python-format
msgid "%(email)s's access to team share '%(name)s' has been removed."
msgstr "%(email)s 进入团队共享 '%(name)s' 已被移除."

#: bajoo/bajoo_app.py:485
msgid "Unidentified container, cannot remove member"
msgstr "无法辨认身份，不能移除成员"

#: bajoo/bajoo_app.py:518
#, python-format
msgid "Cannot create share %s"
msgstr "创建共享失败 %s。"

#: bajoo/bajoo_app.py:533
msgid ""
"Some members cannot be added to this team share. Please verify the email "
"addresses."
msgstr "一些成员不能加入到该团队共享。 请检查一下电子邮件地址。"

#: bajoo/bajoo_app.py:535
#, python-format
msgid "Team share %s has been successfully created"
msgstr "团队共享 %s 已成功建立。"

#: bajoo/bajoo_app.py:579
msgid "This folder has been succesfully moved to the new location."
msgstr "该文件夹已成功被移动"

#: bajoo/bajoo_app.py:586
msgid "The synchronization of this share is stopped."
msgstr "该共享同步已停止"

#: bajoo/bajoo_app.py:592
#, fuzzy
msgid "The synchronization of this share has restarted."
msgstr "该共享同步已重新开始"

#: bajoo/bajoo_app.py:611 bajoo/gui/bug_report.py:66
#: bajoo/local_container.py:52
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: bajoo/bajoo_app.py:612
#, python-format
msgid "An error occured when trying to quit team share %s."
msgstr "试图退出团队共享时出现错误 %s。"

#: bajoo/bajoo_app.py:623 bajoo/gui/common/message_box.py:34
msgid "Quit team share"
msgstr "退出团队共享"

#: bajoo/bajoo_app.py:624 bajoo/bajoo_app.py:630
#, python-format
msgid "You have no longer access to team share %s."
msgstr "您不能再进入团队共享 %s。"

#: bajoo/bajoo_app.py:648
msgid "A team share has been successfully deleted from server."
msgstr "一个团队共享成功在服务器上删除。"

#: bajoo/bajoo_app.py:653
#, python-format
msgid "Team share %s cannot be deleted from server."
msgstr "无法删除服务器上的 %s 团队共享文件。"

#: bajoo/bajoo_app.py:672
msgid "Beta tester account"
msgstr "Beta测试账号"

#: bajoo/bajoo_app.py:693
msgid "Failure when attempting to change password."
msgstr "更改密码失败"

#: bajoo/bajoo_app.py:800
msgid "Sync error"
msgstr "同步出错"

#: bajoo/bajoo_app.py:888
msgid "An error happened! Consult the logs for more details"
msgstr ""

#: bajoo/common/i18n.py:114
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: bajoo/common/util.py:10
msgid "B"
msgstr ""

#: bajoo/common/util.py:10
msgid "GB"
msgstr ""

#: bajoo/common/util.py:10
msgid "KB"
msgstr ""

#: bajoo/common/util.py:10
msgid "MB"
msgstr ""

#: bajoo/common/util.py:10
msgid "PB"
msgstr ""

#: bajoo/common/util.py:10
msgid "TB"
msgstr ""

#: bajoo/common/util.py:11
msgid "EB"
msgstr ""

#: bajoo/common/util.py:11
msgid "YB"
msgstr ""

#: bajoo/common/util.py:11
msgid "ZB"
msgstr ""

#: bajoo/connection_registration_process.py:220
msgid ""
"This program's version is no longer supported by Bajoo service. Please "
"update to continue.\n"
msgstr "这个版本将不再被Bajoo服务器支持。请更新。\n"

#: bajoo/connection_registration_process.py:224
msgid "Invalid username or password."
msgstr "无效用户名或密码。"

#: bajoo/connection_registration_process.py:226
msgid "There is already an account with this email."
msgstr "此电子邮件账户已存在。"

#: bajoo/connection_registration_process.py:236
#, python-format
msgid "An error occurred: %s"
msgstr "发生错误 : %s"

#: bajoo/connection_registration_process.py:347
#, python-format
msgid "Error: %s"
msgstr "错误: %s"

#: bajoo/connection_registration_process.py:350
#, python-format
msgid ""
"Error when applying the Bajoo root folder config:\n"
" %s"
msgstr ""
"Bajoo根文件配置应用错误 :\n"
" %s"

#: bajoo/connection_registration_process.py:361
msgid "You haven't yet registered a GPG key."
msgstr "您还没有输入GPG密钥。"

#: bajoo/connection_registration_process.py:369
#, python-format
msgid ""
"Error during the GPG key check:\n"
" %s"
msgstr ""
"GPG密钥检查过程中出错 :\n"
" %s"

#: bajoo/connection_registration_process.py:393
#, fuzzy, python-format
msgid "%s doesn't exist, or is not a directory"
msgstr "%s 不存在，或者不是一个文件夹。"

#: bajoo/connection_registration_process.py:398
#, python-format
msgid "%s has not the read and/or write permissions."
msgstr "%s 没有权利阅读和/或编辑。"

#: bajoo/connection_registration_process.py:427
#: bajoo/gui/tab/creation_share_tab.py:132
#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:132 bajoo/local_container.py:134
msgid "Shares"
msgstr "我的共享"

#: bajoo/container_sync_pool.py:92 bajoo/container_sync_pool.py:154
#: bajoo/container_sync_pool.py:205
msgid "No passphrase set.  Syncing is disabled"
msgstr "没有设定密令，同步无效"

#: bajoo/container_sync_pool.py:138
msgid "No passphrase set.  Cyphered containers will be paused"
msgstr "没有设定密令，加密将被暂停"

#: bajoo/container_sync_pool.py:354
msgid "Quota limit reached"
msgstr "已达到配额限制"

#: bajoo/container_sync_pool.py:358
msgid ""
"Your quota has exceeded. All upload operations are delayed in the next 5 "
"minutes."
msgstr "您的配额已经超过了 所有上传操作将延迟至5分钟之后"

#: bajoo/dynamic_container_list.py:174
msgid "Error when adding new share"
msgstr "添加新的共享时出错"

#: bajoo/dynamic_container_list.py:175
#, python-format
msgid ""
"Unable to create a folder for %(name)s:\n"
"%(error)s"
msgstr "无法创建一个文件夹 %(name)s :%(error)s"

#: bajoo/dynamic_container_list.py:183
msgid "Error on share sync"
msgstr "同步共享出错"

#: bajoo/dynamic_container_list.py:184
#, python-format
msgid ""
"Unable to sync the share %(name)s:\n"
"%(error)s"
msgstr ""
"无法同步共享 %(name)s:\n"
"%(error)s"

#: bajoo/dynamic_container_list.py:221 bajoo/gui/screen/home_screen.py:71
msgid "Bajoo"
msgstr ""

#: bajoo/dynamic_container_list.py:222
#, fuzzy
msgid "Your MyBajoo folder has been created."
msgstr "一个Bajoo共享已被删除。"

#: bajoo/dynamic_container_list.py:224
msgid "New Bajoo share added"
msgstr "增加新的Bajoo共享"

#: bajoo/dynamic_container_list.py:226
#, python-format
msgid ""
"You have a new Bajoo share:\n"
"%s"
msgstr ""
"您有一个新的Bajoo共享 :\n"
"%s"

#: bajoo/dynamic_container_list.py:231
#, python-format
msgid "You have %s new Bajoo shares:"
msgstr "您有 %s 新的Bajoo共享 :"

#: bajoo/dynamic_container_list.py:238
#, python-format
msgid "and %s others"
msgstr "和 %s 其他"

#: bajoo/dynamic_container_list.py:239
msgid "New Bajoo shares added"
msgstr "增加新的Bajoo共享"

#: bajoo/dynamic_container_list.py:259
msgid "A Bajoo share have been removed."
msgstr "一个Bajoo共享已被删除。"

#: bajoo/dynamic_container_list.py:260
msgid ""
"Either the share has been deleted or your permissions have been revoked."
msgstr "共享已被删除或您的权限已被撤销。"

#: bajoo/dynamic_container_list.py:263
#, python-format
msgid "%s Bajoo shares have been removed."
msgstr "%s 共享已被删除。"

#: bajoo/dynamic_container_list.py:264
msgid ""
"Either the shares have been deleted, or your permissions have been revoked."
msgstr "共享已被删除或您的权限已被撤销。"

#: bajoo/encryption/errors.py:31
msgid "The passphrase request has been rejected by the user."
msgstr "该密令请求已被用户拒绝"

#: bajoo/filesync/abstract_task.py:189
#, python-format
msgid ""
"Error during the sync of the \"%(name)s\" container:\n"
"%(error)s"
msgstr ""
"文件同步时出错 \"%(name)s\":\n"
"%(error)s"

#: bajoo/filesync/abstract_task.py:197
#, python-format
msgid ""
"Error during sync of the file(s) \"%(filename)s\" in the \"%(name)s\" "
"container:\n"
"%(error)s"
msgstr "文件同步时出错 \"%(filename)s\" 在 文件夹 \"%(name)s\":%(error)s"

#: bajoo/gui/about_window.py:105 bajoo/gui/about_window.py:293
msgid "Official software for Bajoo online storage service."
msgstr "对于Bajoo在线存储服务版"

#: bajoo/gui/about_window.py:109 bajoo/gui/about_window.py:295
msgid "Version: "
msgstr "官方客户端 :"

#: bajoo/gui/about_window.py:121 bajoo/gui/about_window.py:296
msgid "This software is distributed under the terms of the MIT License."
msgstr "这个软件是在MIT许可证下发布。"

#: bajoo/gui/about_window.py:126 bajoo/gui/about_window.py:298
msgid "It is freely redistributable, the source code is available"
msgstr "它是可自由配置的, 源代码是可用的"

#: bajoo/gui/about_window.py:130 bajoo/gui/about_window.py:300
msgid "on GitHub."
msgstr "在 GitHub."

#: bajoo/gui/about_window.py:136 bajoo/gui/about_window.py:301
msgid "Bajoo is a registered trademark."
msgstr "Bajoo的注册商标。"

#: bajoo/gui/about_window.py:139 bajoo/gui/about_window.py:302
msgid "www.bajoo.fr"
msgstr ""

#: bajoo/gui/about_window.py:143 bajoo/gui/about_window.py:303
msgid "List of frequently asked questions."
msgstr "常见问题列表"

#: bajoo/gui/about_window.py:149
msgid "If you have a new question, feel free to "
msgstr "如果你有新的问题，请随意的"

#: bajoo/gui/about_window.py:152 bajoo/gui/about_window.py:306
msgid "contact us"
msgstr "联系我们"

#: bajoo/gui/about_window.py:158 bajoo/gui/about_window.py:307
msgid " or "
msgstr "或者"

# TODO translate me (message changed)
#: bajoo/gui/about_window.py:161 bajoo/gui/about_window.py:308
msgid "report a problem."
msgstr "联系我们的开发者团队。"

#: bajoo/gui/about_window.py:167 bajoo/gui/about_window.py:309
msgid "Bajoo uses the following libraries:"
msgstr "Bajoo使用以下库 :"

#: bajoo/gui/about_window.py:290
#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:144
msgid "About Bajoo"
msgstr "关于Bajoo"

#: bajoo/gui/about_window.py:305
msgid "If you have a new question, feel free to"
msgstr "如果您有新的问题，请向我们提出"

#: bajoo/gui/base_view.py:120 bajoo/gui/bug_report.py:122
#: bajoo/gui/form/change_password_form.py:132
#: bajoo/gui/passphrase_window.py:49 bajoo/gui/proxy_window.py:73
#: bajoo/gui/tab/creation_share_tab.py:188
#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:604
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: bajoo/gui/base_view.py:121 bajoo/gui/form/change_password_form.py:133
#: bajoo/gui/passphrase_window.py:48 bajoo/gui/proxy_window.py:76
msgid "OK"
msgstr "可以"

#: bajoo/gui/base_view.py:122 bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:605
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: bajoo/gui/bug_report.py:35
#, fuzzy
msgid "The bug description is required"
msgstr "需要错误描述"

#: bajoo/gui/bug_report.py:39
#, fuzzy
msgid "The email field is required"
msgstr "必填项"

#: bajoo/gui/bug_report.py:43
#, fuzzy
msgid "The email must be valid."
msgstr "该电子邮件无效。"

#: bajoo/gui/bug_report.py:74
msgid ""
"Your message has been sent to the developers. They will reply to you by "
"email."
msgstr ""

#: bajoo/gui/bug_report.py:78
msgid "Bug report sent!"
msgstr ""

#: bajoo/gui/bug_report.py:91
msgid "Send a message to the developers"
msgstr "给开发者发送信息"

#: bajoo/gui/bug_report.py:96
#, fuzzy
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件"

#: bajoo/gui/bug_report.py:105
msgid "Write your message here: "
msgstr "在这里写下你的留言："

#: bajoo/gui/bug_report.py:116
msgid "Settings and log files will be joined to your message."
msgstr "设定和日志文件夹将会被加入到你的留言当中。"

#: bajoo/gui/bug_report.py:126
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: bajoo/gui/change_password_window.py:27
msgid "Bajoo - Change password"
msgstr "Bajoo - 更改密码"

#: bajoo/gui/common/message_box.py:10
msgid "No"
msgstr "否"

#: bajoo/gui/common/message_box.py:10
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: bajoo/gui/common/message_box.py:21
#, python-format
msgid "Are you sure to delete the team share %s?"
msgstr "确定要删除该团队共享: %s ?"

#: bajoo/gui/common/message_box.py:22
msgid "Delete team share"
msgstr "删除该团队共享"

#: bajoo/gui/common/message_box.py:33
#, python-format
msgid "Are you sure to remove %s from your shares?"
msgstr "确定从您的共享上删除 %s  ?"

#: bajoo/gui/common/message_box.py:51
msgid ""
"Your member setting has not been saved yet.Do you want to continue and "
"ignore the changes ?"
msgstr "您的成员设置尚未保存。您想要 继续并忽略更改 ?"

#: bajoo/gui/common/message_box.py:53
msgid "Data not saved"
msgstr "数据尚未保存"

#: bajoo/gui/common/share_location_browser.py:19
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: bajoo/gui/form/change_password_form.py:126
msgid ""
"You are about to change your password.\n"
"For this, you need to enter your current password, and the new password that "
"you want to use."
msgstr ""
"您将要更改您的密码。\n"
"为此，您必须输入您当前的密码以及您想要使用的新的密码。"

#: bajoo/gui/form/change_password_form.py:130
msgid "Then you will receive a confirmation email.\n"
msgstr "您将会收到确认邮件。\n"

#: bajoo/gui/form/change_password_form.py:137
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: bajoo/gui/form/change_password_form.py:138
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: bajoo/gui/form/change_password_form.py:139
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: bajoo/gui/form/connection_form.py:83 bajoo/gui/form/register_form.py:89
msgid "Username (email)"
msgstr "用户名(email)"

#: bajoo/gui/form/connection_form.py:86 bajoo/gui/form/proxy_form.py:155
#: bajoo/gui/form/register_form.py:92
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: bajoo/gui/form/connection_form.py:89 bajoo/gui/screen/home_screen.py:92
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: bajoo/gui/form/connection_form.py:101
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码 ?"

#: bajoo/gui/form/members_share_form.py:154 bajoo/gui/form/proxy_form.py:154
msgid "User"
msgstr "用户"

#: bajoo/gui/form/members_share_form.py:155
msgid "Permission"
msgstr "权利"

#: bajoo/gui/form/members_share_form.py:161
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: bajoo/gui/form/members_share_form.py:168
#: bajoo/gui/form/members_share_form.py:169
#: bajoo/gui/form/members_share_form.py:207
#: bajoo/gui/form/members_share_form.py:229
msgid "Read Write"
msgstr "阅读，编辑"

#: bajoo/gui/form/members_share_form.py:170
#: bajoo/gui/form/members_share_form.py:208
#: bajoo/gui/form/members_share_form.py:224
msgid "Read Only"
msgstr "只读"

#: bajoo/gui/form/members_share_form.py:171
#: bajoo/gui/form/members_share_form.py:206
#: bajoo/gui/form/members_share_form.py:227
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: bajoo/gui/form/proxy_form.py:145
msgid "System settings"
msgstr "系统设置"

#: bajoo/gui/form/proxy_form.py:146
msgid "Do not use proxy"
msgstr "不使用代理服务器"

#: bajoo/gui/form/proxy_form.py:147
msgid "Manual settings"
msgstr "手动设置"

#: bajoo/gui/form/proxy_form.py:148
msgid "The server requires an authentication"
msgstr "服务器需要身份验证"

#: bajoo/gui/form/proxy_form.py:152
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: bajoo/gui/form/proxy_form.py:153
msgid "Port"
msgstr "接口"

#: bajoo/gui/form/proxy_form.py:164
msgid "Proxy type:"
msgstr "代理服务器类型 :"

#: bajoo/gui/form/proxy_form.py:198
msgid "Proxy"
msgstr "代理服务器"

#: bajoo/gui/form/register_form.py:71 bajoo/gui/form/register_form.py:101
msgid "8 characters minimum"
msgstr "至少8个字母"

#: bajoo/gui/form/register_form.py:95
msgid "Password confirmation"
msgstr "确认密码"

#: bajoo/gui/form/register_form.py:98
msgid "Create my account"
msgstr "建立我的账户"

#: bajoo/gui/home_window.py:93
msgid "connection successful"
msgstr "连接成功"

#: bajoo/gui/home_window.py:94
msgid "You've been successfully connected."
msgstr "您已经成功连接。"

# TODO translate me
#: bajoo/gui/main_window.py:299 bajoo/gui/main_window.py:310
#: bajoo/gui/tab/list_shares_tab.py:424
msgid "My Folders"
msgstr ""

#: bajoo/gui/main_window.py:301 bajoo/gui/main_window.py:311
#: bajoo/gui/tab/account_tab.py:279 bajoo/gui/tab/network_settings_tab.py:185
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: bajoo/gui/main_window.py:302 bajoo/gui/main_window.py:312
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: bajoo/gui/main_window.py:338
msgid "Create new share"
msgstr "创建新的共享"

#: bajoo/gui/main_window.py:340
msgid "Folder details"
msgstr "详细信息"

#: bajoo/gui/passphrase_window.py:46
msgid "Invalid passphrase!"
msgstr "密码无效 !"

#: bajoo/gui/passphrase_window.py:99
msgid "Bajoo - Ask for passphrase"
msgstr "Bajoo - 要求密令"

#: bajoo/gui/passphrase_window.py:128
msgid ""
"Enter your Bajoo pasphrase to start the synchronization of your encrypted "
"files."
msgstr "输入您的Bajoo密码开始同步您的 加密文件。"

#: bajoo/gui/passphrase_window.py:134
#: bajoo/gui/screen/setup_config_screen.py:144
msgid "Memorize the passphrase"
msgstr "存储我的密码"

#: bajoo/gui/proxy_window.py:64
msgid "Bajoo - Proxy"
msgstr "Bajoo - 代理服务器"

#: bajoo/gui/screen/activation_screen.py:56
msgid "Bajoo - Activate your account"
msgstr "Bajoo - 激活您的账号"

#: bajoo/gui/screen/activation_screen.py:71
msgid "Your account is not activated."
msgstr "您的账号还未激活。"

#: bajoo/gui/screen/activation_screen.py:73
msgid ""
"For continuing, your must activate your account.\n"
"You should receive in the next minutes, a confirmation email with an "
"activation link.\n"
"You should follow that link to continue."
msgstr ""
"为了继续, 您应该激活您的行号。\n"
"几分钟您将会收到一封带有激活链接的 电子邮件。\n"
"您必须按照此链接去激活您的账号。"

#: bajoo/gui/screen/activation_screen.py:78
msgid "Come back later"
msgstr "过会儿回来"

#: bajoo/gui/screen/activation_screen.py:79
msgid "It's done!"
msgstr "完成了!"

#: bajoo/gui/screen/home_screen.py:97
msgid "Make an account"
msgstr "创建账户"

#: bajoo/gui/screen/home_screen.py:100
msgid "proxy settings"
msgstr "代理服务器设置"

#: bajoo/gui/screen/home_screen.py:101
msgid "Language:"
msgstr "语言 :"

#: bajoo/gui/screen/setup_config_screen.py:100
msgid "Bajoo - Configuration"
msgstr "Bajoo - 配置"

#: bajoo/gui/screen/setup_config_screen.py:137
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: bajoo/gui/screen/setup_config_screen.py:138
msgid ""
"Your passphrase is known only by yourself. It's used to encrypt your data.\n"
"It should contains at least 8 characters.You can use a real phrase to "
"memorize it more easily (ex: MyBajooAccount)."
msgstr ""
"您是唯一一个知道密码。 这是被用作 加密您的文件。\n"
"密码应当包含8个字母。 您可以使用 一个实际的排列便于记忆。"

#: bajoo/gui/screen/setup_config_screen.py:143
msgid "Don't use encryption passphrase"
msgstr "不要使用加密密码"

#: bajoo/gui/screen/setup_config_screen.py:145
msgid "Root folder Bajoo"
msgstr "Bajoo根目录"

#: bajoo/gui/screen/setup_config_screen.py:146
msgid "Your Bajoo shares will be deposit here:"
msgstr "您的Bajoo共享将在此存放 :"

#: bajoo/gui/screen/setup_config_screen.py:147
msgid "Validate"
msgstr "确认"

#: bajoo/gui/screen/setup_config_screen.py:151
msgid "Passphrase"
msgstr "密码"

#: bajoo/gui/screen/setup_config_screen.py:152
msgid "passphrase confirmation"
msgstr "确认密码"

#: bajoo/gui/tab/account_tab.py:84
#, python-format
msgid ""
"%(name)d share folders use %(quota)s, so %(percent)0.2f%% of your Bajoo "
"storage."
msgstr "%(name)d 共享文件夹 %(quota)s, 所以 %(percent)0.2f%% 在您的Bajoo存储。"

#: bajoo/gui/tab/account_tab.py:262
msgid "You are connected as:"
msgstr "您登录为 :"

#: bajoo/gui/tab/account_tab.py:263
msgid "Account type:"
msgstr "账户类型 :"

#: bajoo/gui/tab/account_tab.py:264
msgid "Your password has been successfully changed."
msgstr "您的密码已成功更改"

#: bajoo/gui/tab/account_tab.py:266
#, fuzzy
msgid ">>> Move to a upper offer"
msgstr ">>> 转变到一个更高的价格"

#: bajoo/gui/tab/account_tab.py:267
msgid "Disconnect my account"
msgstr "退出我的账户"

#: bajoo/gui/tab/account_tab.py:268
msgid "Open my Bajoo folder"
msgstr "打开我的Bajoo文件夹"

#: bajoo/gui/tab/account_tab.py:269
msgid "Reinitialize my passphrase"
msgstr "重新设置我的密令"

#: bajoo/gui/tab/account_tab.py:270
msgid "Change password"
msgstr "更改您的密码"

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:161
#, fuzzy, python-format
msgid "Actual version: %s"
msgstr "当前版本: %s"

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:162
#, fuzzy
msgid "Automatically send crash reports to Bajoo"
msgstr "自动发送错误报告"

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:163
msgid "Activate debug mode"
msgstr "启动除错程序"

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:164
msgid "Apply the updates automatically"
msgstr "自动更新应用"

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:165
msgid "Don't synchronize hidden files"
msgstr "不同步隐藏文件"

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:166
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:196
#, fuzzy
msgid "Check updates"
msgstr "检查更新"

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:210
msgid "Restart"
msgstr ""

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:240
msgid "Checking last update available ..."
msgstr ""

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:241
msgid ""
"Automatic Bajoo updates are available only for the packaged Windows version."
msgstr ""

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:243
msgid "Update attempt has been aborted."
msgstr ""

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:244
msgid "Your software is up to date."
msgstr ""

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:245
msgid "Searching new updates ..."
msgstr ""

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:246
#, python-format
msgid "New version found: %s"
msgstr ""

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:247
msgid "Downloading the new version ..."
msgstr ""

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:248
#, fuzzy
msgid "Retrying after an error happened ..."
msgstr "发生错误 :("

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:249
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"An error happened:\n"
"%s"
msgstr "发生错误 : %s"

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:250
msgid "New version ready to be installed ..."
msgstr ""

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:251
#, fuzzy
msgid "Install in progress ..."
msgstr "正在连接中 ..."

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:252
msgid "Cleaning up old files"
msgstr ""

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:253
#, python-format
msgid ""
"Bajoo has been updated to version %s. It must be restarted to apply changes."
msgstr ""

#: bajoo/gui/tab/advanced_settings_tab.py:265 bajoo/gui/tab/settings_tab.py:94
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: bajoo/gui/tab/creation_share_tab.py:187
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: bajoo/gui/tab/creation_share_tab.py:189
#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:227
msgid "Team share"
msgstr "团队共享"

#: bajoo/gui/tab/creation_share_tab.py:190
msgid "Public share"
msgstr "公用共享"

#: bajoo/gui/tab/creation_share_tab.py:191
msgid "Encrypt this share"
msgstr "加密此共享"

#: bajoo/gui/tab/creation_share_tab.py:192
#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:597
msgid "Do not synchronize on this PC"
msgstr "此电脑上不能进行同步"

#: bajoo/gui/tab/creation_share_tab.py:193
#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:598
msgid "Location on this PC"
msgstr "这台电脑上定位"

#: bajoo/gui/tab/creation_share_tab.py:194
#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:596
#, fuzzy
msgid "Members accessing this share"
msgstr "成员有权访问此共享"

#: bajoo/gui/tab/creation_share_tab.py:198
msgid "Share name"
msgstr "共享名"

#: bajoo/gui/tab/creation_share_tab.py:202
#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:609
msgid "<< Back to share list"
msgstr "<< 返回共享目录"

#: bajoo/gui/tab/creation_share_tab.py:208
#: bajoo/gui/tab/list_shares_tab.py:245
msgid "New share"
msgstr "新的共享"

#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:229
msgid "Personal folder"
msgstr "个人文件夹"

#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:242
#, python-format
msgid "%d members"
msgstr "%d 成员"

#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:246
msgid "Encrypted"
msgstr "加密"

#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:246
msgid "Not encrypted"
msgstr "不加密"

#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:249 bajoo/gui/tab/list_shares_tab.py:378
msgid "Status:"
msgstr "状态 :"

#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:254
#, python-format
msgid "This share contains %(n_folders)d folders and %(n_files)d files,"
msgstr "该共享包含 %(n_folders)d 文件夹和 %(n_files)d 文件，"

#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:259
#, python-format
msgid "which takes the disk space of %s"
msgstr "这需要磁盘空间%s "

#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:448
#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:600
msgid "Quit this share"
msgstr "离开此共享"

#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:452
#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:601
msgid "Delete this share"
msgstr "删除此共享"

#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:457
msgid "Loading ..."
msgstr "Chargement...载入中..."

#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:491
#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:602 bajoo/gui/tab/list_shares_tab.py:384
msgid "Open folder"
msgstr "打开文件夹"

#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:570
#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:603
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:599
msgid "This folder already exists"
msgstr "该文件夹已存在"

#: bajoo/gui/tab/details_share_tab.py:619
msgid "Share Details"
msgstr "共享详细信息"

#: bajoo/gui/tab/general_settings_tab.py:133
msgid "Launch Bajoo at system startup"
msgstr "开机启动Bajoo"

#: bajoo/gui/tab/general_settings_tab.py:134
msgid "Activate status icon and the contextual menu"
msgstr "激活状态图标和上下文菜单"

#: bajoo/gui/tab/general_settings_tab.py:136
#, fuzzy
msgid "Display a notification when file download is finished"
msgstr "当文件下载完成时显示通知 "

#: bajoo/gui/tab/general_settings_tab.py:138
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: bajoo/gui/tab/list_shares_tab.py:248
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: bajoo/gui/tab/list_shares_tab.py:324 bajoo/gui/tab/list_shares_tab.py:380
#: bajoo/gui/tab/list_shares_tab.py:385
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: bajoo/gui/tab/network_settings_tab.py:171
msgid "Limit incoming debit (download)"
msgstr "限制下载流量"

#: bajoo/gui/tab/network_settings_tab.py:172
msgid "Limit outgoing debit (upload)"
msgstr "限制上传流量"

#: bajoo/gui/tab/network_settings_tab.py:173
#: bajoo/gui/tab/network_settings_tab.py:174
msgid "Kb/s"
msgstr ""

#: bajoo/gui/tab/network_settings_tab.py:175
msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

#: bajoo/gui/tab/settings_tab.py:88
msgid "General settings"
msgstr "一般设置"

#: bajoo/gui/tab/settings_tab.py:91
msgid "Network settings"
msgstr "网络设置"

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:47
msgid "Not connected"
msgstr "断开"

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:48
msgid "Connection in progress..."
msgstr "正在连接中 ..."

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:49
msgid "Sync up to date"
msgstr "同步更新"

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:50
msgid "Shares currently syncing..."
msgstr "共享正在同步 ..."

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:51
msgid "Synchronization suspended"
msgstr "暂停同步"

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:52
msgid "Synchronization is not active"
msgstr "停止同步"

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:53
msgid "An error occurred :("
msgstr "发生错误 :("

# TODO translate me
#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:101
msgid "Bajoo folder"
msgstr ""

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:102
#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:214
msgid ""
"Looks like you don't\n"
"have any share"
msgstr ""
"这里没有 \n"
"任何共享。"

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:108
msgid "Suspend synchronization"
msgstr "暂停同步"

# TODO: translate me
#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:112
msgid "Manage my folders..."
msgstr ""

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:116
msgid "My client space"
msgstr "我的账户"

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:120
msgid "Invite a friend on Bajoo"
msgstr "邀请朋友加入Bajoo"

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:124
msgid "Online help"
msgstr "在线支援"

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:128
msgid "Settings ..."
msgstr "设置中 ..."

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:136
msgid "Login window"
msgstr "登录窗口"

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:137
msgid "Open the login and registration window"
msgstr "打开登录窗口 / 注册"

# TODO translate me (message changed)
#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:145
msgid "Report a problem"
msgstr "联系我们的开发者团队"

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:148
msgid "Quit"
msgstr "离开"

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:149
msgid "Quit Bajoo"
msgstr "离开Bajoo"

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon.py:186
msgid "Shares folder"
msgstr "共享文件"

#: bajoo/gui/task_bar_icon/abstract_task_bar_icon_wx_interface.py:38
msgid "https://www.bajoo.fr/help"
msgstr ""

#: bajoo/gui/validator.py:95
msgid "This field is required."
msgstr "必填项"

#: bajoo/gui/validator.py:103
msgid "The confirmation differs from the password."
msgstr "确认与密码不符。"

#: bajoo/gui/validator.py:122
msgid "This email is not valid."
msgstr "该电子邮件无效。"

#: bajoo/gui/validator.py:143
#, python-format
msgid "This field must contains at least %s characters."
msgstr "该项应包含至少 %s 个字母。"

#: bajoo/local_container.py:51 bajoo/local_container.py:228
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: bajoo/local_container.py:53
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#: bajoo/local_container.py:54
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: bajoo/local_container.py:55
msgid "Started"
msgstr "开始"

#: bajoo/local_container.py:56
msgid "Quota exceeded"
msgstr "超出限额"

#: bajoo/local_container.py:57
#, fuzzy
msgid "Passphrase needed"
msgstr "等待密令"

#: bajoo/local_container.py:90
msgid "The corresponding folder exists, but the Bajoo index file is missing."
msgstr "该共享文件夹存在，但Bajoo索引文件丢失。 "

#: bajoo/local_container.py:93
msgid "The local folder is missing."
msgstr "本地文件夹丢失。"

#: bajoo/local_container.py:161
#, python-format
msgid "Folder creation failed: %s"
msgstr "文件创建失败 : %s"

#: bajoo/network/errors.py:38
msgid "A network error has occurred."
msgstr "网络错误。"

#: bajoo/network/errors.py:59
msgid "Unable to connect to the Bajoo servers."
msgstr "无法连接到Bajoo服务器。"

#: bajoo/network/errors.py:65
msgid "The server did not respond on time."
msgstr "服务器没有响应。"

#: bajoo/network/errors.py:71
msgid "Proxy error"
msgstr "代理服务器错误"

#: bajoo/network/errors.py:100
#, python-format
msgid "The server has returned an HTTP error: %(code)s %(reason)s"
msgstr "服务器返回一个HTTP错误 : %(code)s %(reason)s"

#: bajoo/network/errors.py:139
msgid ""
"The HTTP request is invalid. This is a bug, either in the client or in the "
"server. Sorry for the inconvenience :("
msgstr "HTTP请求无效。 这是一个服务器或客户端之间的 错误。 造成不便深感抱歉 :("

#: bajoo/network/errors.py:149
msgid "Your session has expired."
msgstr "您的会话已过期。"

#: bajoo/network/errors.py:155
msgid "You don't have the permission to do this operation."
msgstr "您没有权利执行这个操作。"

#: bajoo/network/errors.py:162
msgid "The element you're looking for has not been found."
msgstr "没有与搜索条件匹配的项。"

#: bajoo/network/errors.py:168
msgid "The Bajoo servers have encountered an unexpected error :("
msgstr "Bajoo服务器遇到一个意外的错误 :("

#: bajoo/network/errors.py:175
msgid "Bajoo service does not understand or does not support this function."
msgstr "Bajoo服务器不包括或不支持此功能。"

#: bajoo/network/errors.py:182
msgid "The Bajoo servers are temporarily unavailable. Please try again later."
msgstr "Bajoo服务器暂时无法使用。 请稍后再尝试。"

#: bajoo/network/errors.py:189
msgid "Your quota has exceeded."
msgstr "已达到限额限制"

#: bajoo/network/proxy.py:66
msgid ""
"Proxy is activate, but no URL is present.\n"
"Check your configuration."
msgstr ""
"代理服务器已被激活，但不存在URL。\n"
"请检查您的配置。"
